應該J佘詩曼定徐子珊條腿好？

J徐子珊個咀 J蛇C曼條腿

Why not both?